大家覺唔覺得有啲人好似總喺過唔到新一年…

臨近新年就愈來愈多意外
上年2017一樣2月10有個精神病患者喺前往尖沙咀站列車上自焚，結果多人嚴重燒傷
早十幾年又2月10八仙嶺大火
98年年初三城巴喺灣仔翻側5人死亡
總有最轟動全城 當年老蘭人踩人事件
呢個世界著幾多原來喺整定
希望各位傷者，早日康復。

每月都有意外 你件廢拉只睇二月
唔怪得咁多謀信撚

爛賭廢老......不了

係 唔係喺

但每逢臨過年都好似特別多大單嘢喎

又好似係 好邪 年年都有人交通意外過唔到年 整定

總要年年都喺大單嘢關交通意外事…